冇車 最後一班荃灣綫往荃灣已由尖咀開出

如題

荃灣線停

推！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG